做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

就算親別要走那麼近
就算親避到隱世小鎮

樓豬訓未

未
等u

我等u

又喺你
好準時

我都等u喎

Is

咁啱嘅衰鬼

打晒冷震

-.-尊重ok!?

Oh

不嬲都尊u

但打冷震😥

1st

...

笑4

因為我訓廰，有人一日未訓我都冇得訓，嘈撚住哂。
要做最遲訓，最早起個個

始終都係要還的
趕緊deadline

弱者